[一人一個]搭錯線有聲post

珠江橋牌驅風油，天然、健康、美味～
屌，用黑旋風啦！

好笑

時興隆迷你倉
87777778